有冇人真係跟小泉同學去食拉麵

如題

推

套野廣告番 你都走去跟？
一風堂同天下一品 根本唔好食

開痔me生~

未試過所以問吓姐

年頭去就係專登食左呢兩間

天下一品個濃湯ok囉